[悶]你點歌我唱歌

係屋企無野做好悶
黎個你點我唱(唱得唔好聽唔好插得咁大力)

林俊傑 - 可惜沒如果

春秋

Numb - Linkin Park
Comfortably Numb - Pink Floyd

全日愛

我連普通話咬字都未做到SORRY

李香蘭

忘情森巴舞

力已盡,唔好笑得咁大聲

唔識唱

呢首唔該

唔得就呢個啦

Stairway to heaven
November Rain
Enter Sandman
Bohemian Rhapsody
Lose Yourself
識唔識唱?

小你阿爸

後面冇氣搞到走音

平時冇聽開英文歌

?

咁快刪咗